喊真係無_敵，錯都變啱

喊兩聲有人同情，罰都變獎勵。
頂硬上冇_用。

執到都喊三聲

女就岩
男就

女人真係無撚敵

身體構造唔同，唔洗拎出黎已經有著數